有條柒頭好想你哋入佢wts群同佢一齊玩，跪求各連登大神成全佢

呢啲仆街肯定係各wts群組遊走，咁撚鍾意玩，依家就比你個撚樣同連登各大神玩，最好就起撚埋佢底等條撚樣玩得開心啲啦

details ？

是咁的，呢條友係我動森個群組係咁send呢段msg，佢咁想人同佢玩，緊係益下佢啦